有無人唔拍拖會死？

我發現有d 人係未試過空白期
食女係一個接一個
到底係咪唔拍拖會死？

同樣適用

男女適用
啲人拍少陣拖要生要死
每次分手都傷心欲絕 唔洗一陣好快又有新仔/新女